(突發）（鋼練)習總同淋鄭都係人造人 整個香港背後陰謀係賢者之石

習總

淋鄭

田北俊 游走在正義與陰影之中

香港750萬人
出會練極高濃度既賢者之石
足以統一全世界